夠薑就殺埋239熊，你老母個爛臭閪

晏晝就殺你老母

23900必殺

嚇鬼咩